巴菲特：巴郡百分百準備好我與芒格離開

對於自己現年89歲而副手芒格更是96歲的「高齡問題」，巴菲特在致股東信上派定心丸，指巴郡現時資產龐大且全面，加上公司培訓人才，所以「股東們不用擔心，巴郡已100%準備好我與芒格的離開（departure）」。

Warren Buffett says Berkshire is '100% prepared' for his death, details what will happen to his stock

佢都就死喇 D身家唔知點分

佢地回望呢一生 應該會好引以為傲

96歲重做到副手咁勁我老母岩岩60已經成日話周身酸痛記憶力又衰退要等我養

掛下名

講就講副手 其實一個外一個內 合作左幾十年
芒格仲係好精神 頭腦清醒

反觀香港啲廢老60歲已經變左個公園大媽大叔

巴菲可否不要老

可否活到我能買一股brk.a

就算接班人識飛
佢哋走嗰日一定插水式下跌

廢人總係多藉口合理化自己 巴打辛苦了

會唔會係今場股災離世

最好好似誠哥咁掛下名穩定軍心

老屎忽唔肯走

最好係趁仲在生就讓位比接班人
退居幕後就算

睇嚟你無睇有關佢嘅書

+x哥都仲出spac

b股琴晚掂過250先跌到243，大家努力就儲到a股啦
p.s.千五股b股等於1股a股

下任接班人係咪連登仔